［拋磚］唔夠記者唔夠鏡頭 點算

遍地開花 區區出事 好似唔係好夠記者
記者鏡頭直播報導集中哂喺某幾區 冇記者影住嗰啲一樣好重要
有冇咩辦法？